# README #

VEUILLEZ SUIVRE LES INSTRUCTIONS

### JAVA ###


* Version java idk 1.8

### SOMMAIRE ###

* 1 - creation de la BDD
* 2 - Lancement du script SQL
* 3 - Lancement du .jar

### CREATION DE LA BDD ###

* creation de la BDD dans pgadmin avec les instruction suivante :
- nom : LibdiscountDB
- login : libdiscount
- mdp : libdiscount


* dans le dossier SQL récupérer le fichier scrptiSQL et executer le

* Lancement du fichier .jar

### Who do I talk to? ###

* En cas de probleme veuillez contacter Dieguery
